"Ik betaal 10."
"Dat zou overbodig.
Drieduizend zal de kwestie.
En er is een kleine beloning, ik fancy.
Hebt u uw boek?
Hier is een pen.
Betere zorg voor 4000 pond."
Met een verbijsterd gezicht de bankier een vereist.
Holmes liep naar zijn bureau, een kleine driehoekige stukje goud met drie pareltjes en gooide ze op de tafel.
Met een schril van vreugde ons client gekoppeld.
